D gay佬又要威又要帶頭盔

行行見到對gay就咁望左一眼
之後條鬼佬望左過黎，串柒柒咁

然後搭個電梯係咁係到擰個頭
好似馬騮咁都唔知佢做咩春，撩交打咁

我心諗出街點都會望下人掛
靚女肥婆都望掛

望左一眼就串柒柒
擺到明就成日自己對號入座啦死鬼佬

咁我望佢咪望佢囉
走啦你

唔想同on9講野

近排都諗過呢個問題
其實望下唔代表啲乜純粹無意識咁望下路人
但gay/les嘅好似會比較敏感 覺得人望一下就=奇怪目光/歧視
講真我平時喺街見到gay/les情侶拖手親密行為都會望 但只係因為覺得好少見又好大膽咁完全冇歧視嘅意味
唔通我望下gay嘅情侶又等於歧視自己咩...
利申 gay

認真平時出街點都會望下人架啦
反應勁大仲要啤到

我覺得點都係有自卑心理